中国香港班公公們真係巧聽話，goosegoose娘娘應該獎佢地退休後住在大灣區。

李公公、鄧公公你們是朝廷裡最忠心聽話的公公，就等goosegoose娘娘贈你們一人一間由「中国建築」、「金門建築」同「禮頓建築」一齊係大灣區起既大屋，goose goose娘娘包你地食好住好，唔會俾美利堅同英吉利蝦你地！

此三株式會式是全世界質素最好的，不會倒下的
李公公，鄧公公，安心入住啦～

666

簡直牛BBBBBBBBB都死了，skrskrskr